邊種/有咩女人唔係雞？

請回答
有咩特質嘅女人先唔係雞

肥

結衣BB咪唔係雞囉

有錢

靚女=雞
明星=雞

結論 雞

有錢女好少嫁比窮過佢嘅男人
會嫁比有錢過佢嘅有錢佬

=雞

麻友

處

處會吊高黎賣
雞

Tb

處未比人屌過 點樣係雞

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

吊高黎賣又點解係雞
咁貴 去叫雞唔好 貪個處把撚

Les

咪又係雞

呢d先精
唔洗比人屌 又引到班傻仔當佢地唔係雞
雞唔一定要扑wo 美容雞又會比你屌咩
係一種心態
利用自己去引男人比錢佢

tb應該唔係雞

真心膠

我宣布係最正確答案

難分真與假
估唔到咁多新會然

copy出黎都變左真心

我成個po都係串班男人
做乜撚你衝出黎柒啊

話女人係雞=串緊男人 ？ ？